跌野入洗衣機

個掛衫衣夾跌左入個滾輪外面
但我就咁郁就無卡住
想知可唔可以唔理佢
好驚整壞屋企新買

Pushhhh

Push

叫人整